5k以下淨文書notebook 求介紹

太多牌子
唔識分

只係淨文書用
完全唔會打機

求介紹 最緊要平同輕
唔洗大mon

microsoft new surface pro
m3 版
用舊垃圾機 trade in $4800
仲送埋上門

無舊機

你聽佢9up la
試下google 打 surface 雪櫃，然後只列出新聞

舊手機平板都得

邊個牌子無新聞
你推介吓

起碼唔會支持m$，又貴又廢

想問下最輕的11寸notebook係邊部？

無晒11吋啦

yoga 700